[NFL] 2019 NFL season

來遲了，但都打下嘢啦 XD
啱啱完成week 1賽事

Pats免費簽咗Antonion Brown
各隊繼續做haters XD
當然Brown算老咗亦係神經刀
但Pats咁都簽到簡直嚇呆Steelers fans
Week 1喺冇Brown情況下仍大勝Steelers

Ravens 2nd yr QB Jackson大發神威
5 td game perfect passer rating
但係贏dolphins未能完全作準

其餘冇乜爆冷
上屆強隊如chiefs、saints、rams、vikings、seahawks都贏到對手

當然要講下Packers (利申 Packers fans XD)
連續兩年miss playoffs，week 1贏死對頭bears
換咗教頭同加強咗def，有力一爭

反而有hype嘅browns再次喺week 1輸波
對上一次week 1贏波已經係三千幾日前 XD

Obj 死忠
點知第一場Browns 廢撚到

望住我對Texans 又犯埋啲on9 錯誤

Demaryius Thomas trade咗去Jets

佢真係好撚慘

兩個星期內被release再重簽再被人trade

由Superbowl contender 變咗wfc

BREAKING: Patriots WR Antonio Brown accused of three separate incidents of sexual assault and rape, according to federal lawsuit filed Tuesday

Demaryius Thomas遲多幾個鐘就就唔洗俾人trade 走

Demaryius Thomas係咪流年不利

the manager of Minnesota Vikings sometimes pretends to be a player's friend but will sell him down the river the moment it makes financial sense for him. He pretended like he was John's friend but once his prime had passed he sold him down the river by dismissing him.

有邊隊唔係咁?不過VIQUEEN

Falcons

任何屌鳩VIQUEEN嘅都係好朋友

Steeler

佢堅慘..
可能見到AB黎, 又有JG, 同埋dorrset 又打得好..就唔要佢..

點知AB俾人塔左..條友chi 9 sin

Eagles

lm學野

唔明點解咁急trade走DT, 又唔係冇roaster位, 佢cap hit又唔係多
AB 同Flash 都係計時炸彈, 季尾有D咩三長兩短到時post season又係得番Edelman 同兩個rookie, 今次仲要冇咗Gronk
留番DT係度打WR3/4, Izzo有事頂下TE位咪仲好

係咪其實DT冇乜貨賣呢已經？
release, re-sign. trade in a week wor

仲要Trade去JETS，DT之後兩次對NE應該會on fire

唔會啦, BB最鍾意用Big Receiver 打man coverage
Pre-season DT 表現都唔差丫
俾我一定留佢留到N'keal 出得番先
而家希望Flash 生生性性啦

NE secondary 咁撚勁 佢幾on fire都冇用
靠bell 睇係run唔run得穿算

我覺得最大機會係Sam Darnold唔生性

有無人玩madden

Saint迷
Wk1嚇鬼死，啲防守好似好賭博性
一係有sack，唔係就輸long yard

我

Cardinals fan

贏sb果年開始接觸football自然撐saints

搵左幾個地區都買唔到

有無巴打熟nfl轉會運作同埋draft pick其實係點

我喺ps store買

我估DT 想衝10000碼，今年Patriots 個WR咁多咁深，真係未必俾到時間佢出，咁不如放佢走。

應該係Agent揾team, 咁啱Jets 肯出picks 換，DT又想去，BB先肯放手

FYI, BB 教愛國者咁撚多年都未撚同Jets trade 過一條毛，今次肯trade 算係俾足面DT. 至於恩怨故事就自己Google慢慢睇

新qb1 mode係咪好正

原來madden已經出左成個月 今日即刻去搵

NE fans留名

垃圾，係多左兩場NCAA同一個似Training嘅draft combine。
我只係努力鳩玩H2H

我諗以我個名，應該唔洗利申自己咩隊die-hard啦掛。

Madden真係完美還原上賽季嘅Jimmy Graham，跑路線散步咁完全拉唔開距離，俾人一HI到就甩手，BULLET傳俾佢會中手掌彈出俾人INT。

EA，我屌你老母。

我玩緊IOS 版... 會唔會俾人歧視...

大家知唔知日頭有咩bar可以睇波？
開波嘅時候好多bar都未開

shit我一心諗住煲qb1

應該superbowl 先多BAR 播....

玩返個Career mode算 個QB1老實講同Career mode冇乜分別

career mode即係自己係教練，揀是旦1隊黎教？
我對上玩已經係4年前

不恥下問：trade、draft pick其實係點

career mode可以揀做球員/教練/OWNER

我冇玩mobile，唔鍾意玩MUT

owner

Gronk fans

有人傳Pats Trade DT係為咗清Cap

用嚟簽邊個

有人傳係Gronk回歸
所以Round 6 Pick加突發趕急嘅情況下都Trade走DT

講真，半退休狀態，淨打playoff都扺啦

Season 冇Gronk都屌打同岸三隊
簽佢打PO有So

AR金句！
Packers頹咗兩年，今年睇下可唔可以翻身！

Division Rivals嚟講
Vikings應該可以keep到上年個戰績
Bears就應該會差返 (17年pick Trubinsky都唔pick Mahomes、Watson XD)
Lions應該會做返Lions

唔好再打表情喇

Hi 想問下平時掟枝旗出黎係咩意思
(學緊睇)

犯規，跟本裁判會講衰啲咩

紅旗係教練challenge

I see
Thanks 兩位巴打

Viqueen我只擔心佢地個secondary，表妹響pocket受壓時表現不嬲都差，今年packers加強左pass rush，Z Smith同K Clark真係可以拍撚死佢。Gary到底幾時兌現天賦我覺得要下年先得，但係佢都還算唔錯，俾到壓力嘅

連續N 年高順位簽Cornerback

咁都要驚GM 炒得啦

屌你，之前個GM俾人調左職啦，垃圾Ted Thompson。新GM Draft左兩年咋。為左個Josh Jones 冇左JUJU

巴打 再問多下
1qb係咪無得trade/draft人

Juju 真心吹大咗，冇AB 俾人守到一棟都冇

QB1你只可以玩個個角色，最多Request轉隊

Franchise先可以trade同draft

老實講，選到JUJU，拍住adams應該OK，當然如果我地draft kittle就更好啦。

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

幫手推

玩緊電腦版
MUT 先正

OK
我宣布同New York Jets 同埋New York Giants fans 大和解

其實係Bill 例牌重防WR1 先令到Juju 冇乜表現
次次對家有個屈機WR1 阿Bill 就好鍾意Double Team

Big Ben 交唔到貨就真係戰犯喇

成個聯盟冇人想同你地NE和解呀

Stephon Gilmore 單防到好似消失咗咁，double team 都冇啊

第二差 separation

屋企上網睇啦
google reddit nfl stream 就有link

唔會咁早回歸啦, Gronk 前排受訪先講到眼濕濕, 話自己傷到訓唔到
如果我係佢就playoff 先出黎痴冠

NE secondary 太勁唔作得準
俾佢走甩咗Gilmore都仲有McCourty

有冇老屎忽講下當打嘅Wes Welker同Julian Edelman邊個勁啲
睇 Edelman接完波之後嘅判斷同變速轉方向真係J死人

regular season Welker >=Edelman
playoff mode Edelman > all

冇記錯做得maddan封面都好似有魔咒

幾錢邊到買

$430 黃金

成班猩猩挽馬騮搶球🤣

籃波撚入嚟搞事？

#Jets coach Adam Gase tells reporters that QB Sam Darnold will miss Monday’s game with mono. That is unexpected

單計接波一定係Welker

Separation 可能差唔多，但JE option route 好啲

JE is more physical

不過JE 好似大心臟啲，Gisele 屌到Wes Welker 反皮

Cam啲overthrown真係
俾我係safety cb我都唔洗睇咁緊

Wes welker同Hernandez gronk同場真係幾好丁

傳染性單核白血球增多症（英語：Infectious mononucleosis，縮寫「IM」，別名mono、glandular fever、Pfeiffer's disease、Filatov's disease）是一種由EB病毒造成的傳染病
此疾病主要是經由唾液傳播，但也可能經由精液及血液傳播

佢做過咩嚟？

Cam newton今日想點 傳波唔知係o line廢定佢出手慢 俾人sack咗兩三次
啱啱仲fumble

依幾季廢到
得上季打eagles勁少少

Josh Gordon + JE + AB + Gronk

今年playoff 好J 啲

真係覺得gronk會回歸？佢琴日又講自己做咗幾多次手術喎

Cam 去到red zone都仲係亂黎...

Ｃam得一季勁過

頭先4 and 1個play唔知係教練call定點 睇到頭都大埋

我覺得係廢鳩事CAM又自己跳入去

所以教練要motion走佢

你知架啦，佢呢條弱智MK nigga真係以為自己係超人，識得飛架嘛

頭先有個play又向前飛 今次就大教訓喇 fumble

得15-1個年勁，之後就打回原形

笑撚死 而家連rookies都不如

直頭垃圾。Prescott同Lamar Jackson都有係佢冇

perfect passer rating

Recently, Detroit Lions defeated Chicago Bears. Apparently the scoring leaders in Bears had a minor injury which took the edge of their performance. Both are fantastic teams but in a rematch I think Bears will edge the match.

Yes
唔好屈鳩我會回歸
已經殘曬

唔洗gronk已經係一流offensive team啦
調教個新TE有少少表現已經好夠

其實有BB同Brady係度，pats都應該唔會差

利申：Steelers Fan

Brady幾時退休 佢一日唔退休 佢同岸嗰三隊一樣俾佢食住

NE 個新仔QB都好似唔錯

都係喺bench睇brady表演架啦

上一個坐bench坐到今年去咗colts

又一個大菠蘿

luck唔突然退休應該都仲會繼續坐bench

查實luck點解退得咁突然？

少左上連登 有新post梗係留個名先

受傷，不過最主要應該係心理因素

幾年後
BB, Brady退位
Josh做HC
Brian Flores教唔掂返黎做DC/Jarod Mayo上位
用返01年果招用個def帶住隻新qb 應該都唔會死比果三隊

management 根本冇幫佢安排過一條好嘅O-Line
嚟咗咁多年比人撞足咁多年
大家忘記咗就算skill positions 同QB 幾咁勁都好
冇好嘅OL 都係唔會成功

我寧願用rg3

玻璃造喎

可唔可以轉一隊復出
咁後生就退役

大學嗰陣仲俾人捧到第個peyton

而家receiver多撚到 Gordon JE AB Dorsett preseaon表演好好既meyer 今季應該可以return既harry 仲有2個receiving back White&Burkhead 其實可以用1-2 WR換返個一線TE 但BB無咁做可能真係預gronk會回歸

今朝睇佢d passing真係一季廢過一季 連scramble都無埋 要佢黎做乜 panthers諗定新QB算啦

可能係換唔到一個好既te?所以就算9數

但今年揀WR都唔揀TE
雖然嗰陣未有flash同AB

連read option都唔玩 同廢cam newton武功無分別 最尾個play仲要玩direct snap
cam連波皮都掂唔到
俾winston eat the w prematch talk以嚟第一次road game win

揀wr係要頂chris hogan
Josh條撚屌又唔知會衰啲乜
一開頭又唔知ab drama
同埋gronk呢啲痴線佬咁易有咩
之前講過最似gronk都係得kelce 上季又彈左個kittle
Patriots draft從來唔洗睇第幾pick

Hogan 今場係隱左形定傷左無出？
佢上季playoff有幾次跑唔啱位miss 左big play，我就知佢有可能比BB放棄

今場有出 我自己記得佢今場好似得一個Rec

當然Cam啲throw廢令到成個pass offense廢都關事啦

上場McCaffrey carry 今場Olsen打到爆缸都仲要打
就知cam有幾廢 完全carry唔到隊波

McCaffrey上禮拜上Ram 19 touch 128碼 兩個TD(有一個direct snap俾佢fake 俾Cam 嗰個play好靚
今個禮拜16 touch 36碼 佢都打到有心無力 條Oline今場好易穿
Olsen rec yard過百碼都冇用 Cam一入到Red Zone就鳩嚟 今場波 14分 4個Kick 加一個safety

季前唔係傳cam newton膊頭要做手術成季唔打?
其實係咪傷患影響

正常黎講cam個打法係入到red zone就自己撞上去
而家佢成個carson wentz咁，驚傷唔敢衝，佢自己嘅pass accuracy又差過wentz咁多，真係收得山啦
Carolina不如炒撚咗cam然後仆直，之後draft天選之子tua/trevor算啦

上個禮拜睇tampa打49，真係勁魚腩，冇諗過carolina仲腩過佢

啫係你想Carolina Release Cam
我諗呢單新聞如果真係有出會勁爆

cam 學luck retire都唔會俾人release 啦

Carolina當佢寶咁

再咁輸落去真係攬炒

Hogan Can’t create separation

32位得返Irv Smith , 唔值1st round pick, TJ Hockenson 又俾Lions draft 走咗

冇人及得上Gronk 啦，Greatest Tight End of All Time

剩底嘅接得唔擋得，擋得唔接得

同藍波一樣 上一季打得越柒 draft 順位就越前
不過唔同既係nfl 總共有7rd nba 就2rd完晒

交易球員方面主要係用draft pick
例如樓主所講個Antonio brown
佢三月轉會個陣
佢舊球隊就收到2019年 1個3rd 同5th pick

仲有一點就係nfl 係行hard salary cap
姐係話有一個固定左既工資上限 1毫子都唔可以超

當然一定會有財技去走棧
有興趣再講

明哂

想聽下財技走棧大法

其實係簽約金個欄
大家睇開都明 就算你係絕對主力核心 你都有機會被球隊release (eg. Richard Sherman )
再加上身體對抗性咁高 打到5年已經算勁 （好似gronk條玻璃佬季季都傷）
所以就算張約寫到天花龍鳳都好 d錢一日未到球員手 一日都得個j字

對於球員黎講 最重要係signing bonus
因為一簽約就即刻全額到手

以呢條友為例 第一年basic salary 480,000 簽約費6,598,175
所以佢第一年實際收到既錢就係 7,078,175
但nfl 計signing bonus 係會除返合約年期
所以佢第一年cap hit 只係2,129,543
姐係變相慳左500萬cap hit 舊錢就可以去補強其他位
當年deion sanders 過檔去cowboys 都係咁樣玩

咁睇係管理層難度上NFL是難過NBA
球員換代情況比NBA快好多

咁一定啦
NBA 成隊得15人 nfl一隊53人

仲有計hard salary cap 一分一毫都計到足
唔似藍波爆cap 比luxury tax 就ok

其實佢算唔好彩
啱啱好nfl 改完制先做狀元 不過都算名成利就
搵埋d 錢夠過世

仲有 roster bonus, workout bonus, LBTE, NLBTE
不過講到尾都係先洗未來錢
Bonus 越多 dead cap 越大
Release player 嘅成本就越高

改制係點？我舊年先開始睇

2011年個陣有過罷工
資方唔想比多d 錢 勞方想拎多d
不過當年好快就傾掂數

但錢唔會冇端端變出黎
餅又冇做大到 咁唯有係分配個度改下比例
被犠牲既就係rookie 球員

2010年或以前 新秀球員係可以直接簽超級大約
好似10年狀元 Sam Bradford 直接簽左 6年78m
去到cam newton 呢年就變左 4年22m （當然一年550萬美金都好多）

但衝到冠既話其實好抵喎

衝兩三年嘅話係無錯
但要好似 Pats 咁係好難
佢地本身有個位開咗金手指
無嗰個特殊情況下換血成本高好多
Steelers 就係一個好例子
要 keep 住個 core 無人肯俾 discount 下就唯有不斷將啲約變 signing bonus
一係就不斷 extend
慢性自殺
但隊波又交到貨
變相成為另一種唔上唔落

唔咁玩就會好似水手咁
手起刀落將成個 HOF defense 拆骨

行咗一個圈都搵唔到

金源向前行幾間 我果晚逐間晚
比圖佢地睇

唔知係咪貴咗但問咗幾間之後終於有
唔該巴打

唔係已經吹緊car tank緊tua咩

NE係贏在個QB溝到件搵錢多過老公嘅超級名模。

呢個咪我講嘅金手指

屌你地咁講令我聯想到justin verlander同kate upton

之前好鐘意Marshawn Lynch 同Adrian Peterson
依家仲有無咩跑衛係有星味

Giants個Saquon Barkley幾勁
上季carry到爆

Todd Gurley 同Ezke eilliot都幾有星味

我都唔係好識睇NFL contract details
睇返AB，Pats玩財技
佢本來1年15M
而家加多項2nd yr 20M，咁個cap就細咗
因個signing bonus 9M攤分兩年各4.5M

但下年個cap hit就去到24M，咁就下年一定cut佢，寧願食4.5M dead cap再簽 (真係keep嘅話)
有錯請更正

Verlander 年薪都30m 加上MLB 得soft cap 基本上肯比税就玩曬
Tom Brady 份約平撚到又有得屌GiseleGisele 又搵得多過佢

除左呢個金手指外 佢地成日會同球員reconstruct份contract 將最後幾年既錢再拆落bonus

又金手指？
其他31隊柒啫，開啲合約Guarantee 又高，合約又長

NE 係長期低Dead Money，開得就預期你會走到尾咁
以前Jerod Mayo 長傷都冇release, 今年DMC 同Hightower 明顯cut 咗可以省cap 都冇去做 (再睇睇Chiefs今年，Dee Ford, Justin Houston, Eric Berry)

更衣室氣氛好重要，好多GM 鳩砌唔考慮，你有冇聽過NE 球員罷訓，講句Von Miller money 已經898，之後鳥倦知還又唔會小氣

成個 NFL 32 隊得1 隊做到
就明顯唔係31隊柒啦
事實係 Belicheck 同 Brady 本身係個 bug
好多嘢 Pats 做到都係建基於佢2個
宜家就係講緊 how NFL cap work in general
而 Pats 係唔可以用黎做例子
Brady 老婆呢個金手指佢自己都認

Tom Brady is the most successful player in the NFL. So, why do 17 NFL quarterbacks earn a higher average salary than the six-time Super Bowl champion's $15 million per year?

The New England Patriots quarterback was asked the "money" question again Thursday night during an appearance on ABC's "Jimmy Kimmel Live!" And to his credit, he gave a relatively candid answer.

"That's a good question. That's usually, when I don't want to answer a question, I always say, 'That's a good question,' " Brady said after Kimmel asked why he isn't the highest-paid player in football.

"I think the thing I've always felt for me in my life, winning has been a priority. And my wife [model Gisele Bundchen] makes a lot of money. I'm a little smarter than you think."

Brady is right about his wife: Gisele retired from runway modeling four years ago but earned $10 million in 2018, according to Business Insider, which puts the power couple's net worth at $580 million.

The 41-year-old QB added he's happy to take a pay cut if it means more to spend on quality talent.

"Actually, it's a salary cap," Brady said. "You can only spend so much and the more that one guy gets is less for others. And for a competitive advantage standpoint, I like to get a lot of good players around me."

戴埋頭盔先
話 Pats bug 呢度唔係話佢出 cheat
而係你講 NFL 點運作搵 Pats 黎講就等於搵個 extreme example 去解釋

Mahomes 張新秀約連5th year option. 就仲有3年，點睇Cap Hit 都低過Tom Brady, 咁咪睇下呢三年Mahomes 入多啲 Super Bowl 定 Tom Brady 囉

Patriots 好少overpay 球星先係重點，Zeke 90M 6年， Todd Gurley 57.5M 4 年，Patriots 一定唔會俾一個RB

另外Patriots 甚少overpay Defensive Lineman, Interior做到Run block 就算，Edge 數據都唔靚，但要Versatile打到幾個位

你再睇下Frank Clark, Khalil Mack 全部 20M+, 簡直係笑話，除非係Lawrence Taylor，否則BB 一定唔會overpay. (Aaron Donald, 早三四年嘅JJ Watt都叫值嘅)

再睇下WR, NE 專收平價/問題兒童，Chiefs 下年 (avg) 16M Watkins, 9M Kelce, 18M Hill (問題兒童), 真係Nathan Peterman 都50TD 啦

Peyton Manning 冇Marvin Harrison + Reggie Wayne /Demaryius Thomas + Emmanuel Sanders撚刷到咁高數據同MVP，咁貴簽個QB 仲要簽咁多高價WR，防守撚有CAP 簽人

基本上BBtop salary 簽嘅都係嗰位置Top3 水平，e.g. Gilmore, Revis, Wilfork, Seymour, 唔會係人都俾 (Trey Flowers 18M 不了), 所以Cowgirl 續Demarcus Lawrence 又係笑話

最後如上所述，Patriots 少dead money, 簽得就預你打完張約，真係重要嘅球員唔洗你出聲就提早extend, Well planned, 敢賭你傷病歷史, e.g. Gronk, Shaq Mason, 賭中嗰時就話唔公平少Cap? 賭輸Jerod Mayo 又點睇？

次一檔嘅DMC, Hightower 只會俾market price(or 低少少，但高Guarantee)，亦俾球員year free agency，唔會overpay 去留人 (e.g. Malcolm Butler)

你睇下Titans 對CB, Logan Ryan+Malcolm Butler, 一出走NE 廢到，唔係其他31隊廢係乜，BB 屈鳩你簽送compensatory picks 俾佢？

Malcolm Butler差啲唔記我咗呢個人 離開NE之後冇咗影

作為NE fans，開季仲真心期待nick foles嘅表現
點知又傷左

Minshew 第一場唔差

同埋pats勁在係睇餸食飯
以前有welker moss打重pass冇問題
到10-12年有雙TE又得
到上年run base又得
唔會因為自己隊慣左打咩而去搵咩人
反而係因應個市場有咩人去決定打咩
從而令到簽人既彈性大好多

講咁多嘢咪即係BB勁

咁BB同Brady係雙核應該都無乜爭議

有冇可能今晚係AB最後一場比賽
如果真係停佢賽應該有排都見佢唔到
重唔知使唔使坐監

Who Dat Nation in Hong Kong
我係因為鍾意New Orleans嘅城市文化先睇Saints同NFL
2016開始睇，當年覺得呢隊超進攻球隊好有性格
第二年防守就上力

一陣間要報番上季黑哨仇

話説岩岩先發現開新post
點解今年啲討論咁撚有深度

佢file civil complaint 之ma，唔係criminal charge 應該係想屈賠錢，唔使坐監

但係drew brees應該就退休

Not too late to see Drew Brees, not too early to see Taysom Hill
唯有咁樣安慰自己

但nfl有機會停佢賽
雖然我都覺係屈錢

果陣仲有bush graham 好撚勁

真心覺得係因為佢去Patriots 所以特登搞鳩佢
不過哩條麻煩友都預撚咗

如果咁樣停佢真係針對NE
雖然deflatgate開始都俾針慣

Raiders/Steelers fans?
應該冇咁癲掛

又唔係，不過AB 轉去Patriots 係佢最多關注嘅時候，所以先哩個時候出嚟郁佢
條女話AB 係2017 年搞佢，講真如果真係為正義當時佢係Steelers 一早lawsuit 收佢皮

結果Pats有心畀AB發威
3/3，36yds

Patriots 最勁嘅始終都係OL blocking
成條私家路開出嚟比Sony 瞓入去

Dolphins 真係可以收收皮先

好難講，Patriots作客Dolphins係有魔咒

就唔信有咁多miracle

屌，今晚packer咩事...

AB

Antonion Brown

PAT Freeze the kicker成功

我屌你老母Gostkowski 咁撚樣都比人ice 到
抵你offseason 走唔到去第二隊

遲早比佢累撚死

餵下edelman好喎

TB 有幾球好刻意係都要做比AB / Flash
希望佢啲distribution 均衡返少少
搞到好似攞Miami 嚟當練波咁

條友今日已經miss 2個field goal

今期Urinating Tree個Days of Our Steelers應該好多野講

痴撚線
Miami 第一次進攻過到半場
然後第一個play 係個RB 自己甩手比Jamie Collins pick 6

43比0 shutout

咩話 40比0?

Miami 仲衰撚過山西豆腐隊

仲要特登叫個暫停 點知又interception

Brees
唔好傷

Go Pats

規則點改，啲斑馬都係有辦法搞破壞

嘩屌你老母，點解一瞓醒我隻49贏笨膠41比17，發生咗咩事？
Dalton食咗屎？

佢仲係唔係highest paid kicker

好心放aj green俾我地

你同dalton講啦
冇咗aj佢真係食得屎

唔怪得之上場miami大敗之後成半隊話要走人

宇宙羊+黑哨屈到

作為NE fans比較擔心Isaiah Wynn

yes
兩隻後備tackle 淨係識holding

Foot injury 好撚驚又achilles

[美式足球］推廣如何正確地擒抱(Tackle)

尾場Julio Jones 4 and 3 54 yard TD好精彩 一接放走三個defender 長奔end zone 夠晒clutch

No

tucker先係

其實全場作為Sunday night football都算收貨
無話一面倒，啲球星又比到貨

場波整體幾精彩 都好多靚play 有球4 and long carson wentz就跌都傳到出去嗰個play睇到嘩一聲

我好驚訝今年packers係靠D去嬴波

雖然輸咗但 Mason Rudolph 嘅表現完全收貨

今年啲臨時上陣嘅Backup都幾好
JAX個Gardner Minshew都交到貨
係我聖個Teddy Bridgewater

對住Aaron Donald同clay Matthews係人都會驚

Bridgewater驚被收league呀嘛..

新手想問點解叫宇宙羊

同宇宙愛一樣，勁到唔響地球人範圍

同NBA宇宙勇一樣

如今貴為LA team

你望下charger

二奶仔

其實上年開始都砌到個型出嚟 但係今年Melvin gordon冇啦啦又玩嘢 Levon Bell開壞咗個頭俾其他球員睇

AB同Bell做壞晒規矩

Pat 打到dolphin喊左出來

Bell先係最壞 寧願坐一年 轉個頭唔知佢為乜簽Jets

頭兩個禮拜已經輸咗102分 唔係Gotskowski敗家 佢應該輸到110

都差唔多啦，一個就坐一年，一個就罷賽加drama去搏trade去NE抱團R戒指

上年成隊球星，All Pro/Pro Bowl 大户

Patriots 明顯留力啦，最長都係32碼，Running Game eats the clock 算啦咁撚熱，當練下running game

Lamar Jackson 都可以5TD，Tom Brady 出力打唔只啦，前面AB + Josh Gordon 都唔玩長傳

可唔可以介紹下啲星，淨係識 Jared goff同Todd gurley
同埋上季聽人講rams 玩一年約？今季仲keep唔keep到主力？
Thanks Ching

Brian Flores係上左賊船定係一早講定搏重建

Thanksss

佢隊Wide Receiver Team都好強 Bradins Cook Copper Kupp Robert Wood 個TE Tyler Higbee都唔錯架

唔該師兄
係香港想接收football資訊真係好少
好少本地人

facebook有個美式足球討論區 台灣人開 用繁體字放心 另外like晒啲nfl page 就會有好多資訊

Thx
大家係咪都係買pass睇？定上網搵link就算

我有NOW的 NOW 635台 season有sunday night同monday night football
季後賽就差唔多播晒 其他比賽就上網搵link算

直接睇英文最快
espn, si 睇睇下就識

上網 link

啲人名好亂
除左再出名果啲其他都唔識

行動TG group:

認QB先 因為QB好固定 好小話下個play唔見咗佢 之後咪認下啲最Top嗰時All-pro player AB OBJ呢啲 睇得多就識架喇

TB12 近幾年打Dolphins 都失準 唔知佢今場係真心留力定又係熱到眼花手軟

今年pats係咪season繼續做underdog

呢隊Dolphins以Lamar Jackson 水準 都可以炒人 Dolphins今年啲人咁廢 Brady鳩打都贏 琴晚我覺得佢都未出準全力 出準全力呢隊pats應該唔只贏咁小

Uncle Drew
我本身中學開始都係睇NBA先，之後慢慢先接觸NFL
其實睇得多就會識，同埋NFL每年都會整top 100 players list，每段片都會介紹一個球星
巴打有興趣可以上youtube睇

我都係睇NBA先，依家慢慢接觸緊football
一開始覺得勁悶，但睇睇下接受到
身邊一個frd都冇睇

我都係睇NBA先 不過自從NBA變咗pussy game之後就覺得唔好睇
後尾淨係睇Super Bowl 49 Macolm Butler 一碼intercept Super Bowl 50 Von Millier
而Super Bowl 51 驚天大逆轉之後正式入坑 American Football真係Man game 睇到好熱血

熟啲之後應該仲好睇暫時中意rams 同obj 所以睇Browns

Brown牌面就勁 但上週打落成Pat屎 希望快啲調整到
條Offense 有Jarvis Landry OBJ Baker Mayfield Nick Chubb聽落真係好好J

我係小學、中學睇衝鋒廿一入坑
小學TVB有播
中學就漫畫大結局

lm
manning 係colts年代有睇
近兩年再睇返，但對nfl/ football已經無乜印象
btw 點解成日話mahomes 好勁？ 佢啲側手傳係咪好考天份？因為我上年sb睇佢唔係好受壓
thanks

上年Super bowl佢冇打

梳，講錯，係afc championship
自隊

因為佢對pats啫 上年season佢都唔小under presure scramble出pocket 佢有好多個play都睇到人嘩嘩聲 好似打49ers scramble再TD
對Denver scramble 再飛身用左手傳波俾hill

佢D scramble play成個brett favre 咁 好撚癲
單講arm talent 佢隨時勁過aaron rodgers

Mahomes 成日打天才波

打正統波就冇乜用 佢要燃燒天賦先有效果
高風險高回報

Mahomes睇佢幾場都好撚勁
成日傳d痴線波

兩週已經7個TD pass chief今場4個td都係pass td嚟

Cowboys fans here

又真係得佢有水平傳波咁，其他個個都上手傳

第二個 Farve

我覺得mahomes最勁係佢好多play都好極限
好多都under pressure有啲重要俾人追住跑
但佢都重揾到人兼傳得準

仲要上年先第一年擔正

已經有post吹佢照咁嘅數據落去可以拎back to back MVP

希望brees冇乜大礙啦，真係好鐘意睇佢

You can only win the Super Bowl in the pocket.

Mahomes好睇唔好食, 真係打大戰啲Pre-snap 同Clock Management 柒到飛起，正如Kirk Cousins 年年4000碼以上，但打強隊咪又係碌柒

下年Tyreek Hill 冇童工合約，Watkins+Hill+Kelce 成50M (4分1 Cap) ，繼續刷數據刷MVP，二線防守繼續無限中出

有冇Russell Wilson fans

到mahomes續約就好睇，依幾年QB份約通漲得好緊要

Saints' QB Drew Brees is expected to undergo thumb surgery as early as today that would be expected to sideline him approximately 6 weeks, per leagues sources.

呢條片有講佢咩事
呢個Youtuber幾Pro，應該係醫生黎

Wilson 冇MVP 都35M

Mahomes 至少40M 一年起跳，一年20%Cap

KC呢兩年唔攞super bowl之後應該冇乜機會

Rams都係啦
今年得返2M空間
等到goff果5年rookie完就好玩

Steelers’ QB Ben Roethlisberger is out for the season with an elbow injury.

This could be end of a Steelers era...

舊時代四大QB已去其二

坦白講我都唔想見到佢變成宜家 Eli
2 SB rings
Future HOFer
如果退休都只有感激

今鋪真係可以疊埋心水同dolphin鬥搶狀元啦

Big Ben 又HOF?

兩次Super Bowl MVP 都係WR carry

Brady 老人家分分鐘攞多隻ring先退休

佢個 stats 要入 HOF 有幾難
Jim Kelly 又贏過啲乜？
唔係要去到 Peyton, Brady level 先入得 HOF
Compiler 入係遲早嘅事
1st ballot no but he will get in

kyler murray for ROY

Madden curse
唔會贏/入到SB

縮咗成個碼

胡鬚仔Fitzpatrick搞唔掂要第3節換QB

無得驚咁多
In BB we trust

倒數第一

Ben哥順勢收山啦，下年1st rd draft個新手QB比Ben哥帶返一年就差唔多啦，定係嚟緊睇下呢個mason打成點，不過今年49條d-line癲到pk，QB出好表現有難度

OBJ CLS

Jets終於拎到3分

打咗差唔多兩節第一次過半場

今日再傷多件QB 今場根本就係Leveon Bell vs Browns

Bell有冇後悔嚟咗Jets

只可以講條路自己揀，仆街唔好喊

Baker Mayfield啲傳波其實都唔係好穩定

Drew Brees miss 6 weeks

係Jets QB嘅襯托下係無問題的

JETS 冇左個QB.. 係咁上下啦

型撚到

Falk感覺上好過Siemian

Steelers諗咩
用first round pick 換 Minkah

Obj

obj

召喚所有忽然browns fan屎

Gronk話打完sb之後又流左好撚多血 痛到訓唔撚到覺點會咁快復出 仲有宣傳緊隻止痛藥
除非pats告急我先信佢會出山

Fitzpatrick成功跳船

老老豆豆我上年有份帶頭笑鳩lamar jackson都覺得佢pass game進步左
不過ravens不嬲靠defense起家今季又有earl thomas真係幾好丁

救埋另外果個fitzpatrick得唔得

真係縮咗咩

我都有份笑鳩佢 但佢呢兩個禮拜已經一巴巴摑死我 唔介意今季佢摑多幾巴 多一個人打好 個leauge就會更好睇

係d qb傷曬 luck退休已經無人記得
Brxxxxxx咁都食到份大約

"Running back"

你望下前mvp cam newton
Cmc 一個carry曬pass game rush game

今年好似一開波就傷Q哂D QB咁..
咁睇落...TB真係好勁...

Trevor Siemian is officially ruled out with an ankle injury.

Le'Veon Bell is now the Jets backup QB in case Luke Falk gets injured.

笑撚死
咁睇jets用4年52.5M簽bell又幾抵下

Brxxxxxxx係邊

即係佢地信 Mason Rudolph
Sean Davis 下年 FA

好期待Falk傷埋 想睇Bell自傳自接
利申：Bell fans

The Steelers get a stud, high-character, versatile defensive back that is just 22 years old and will count a total of just $5.48M *combined* against the cap over the next three seasons, with a fourth-year of contract control. That's a worthwhile first-round investment.

如果 Mason Rudolph 係 real deal 的話呢個就係 good trade
如果 Rudolph....

無吔點留意Rudolph
有冇captain fatfuck嘅實力

第一場算係咁
Second half 表現點都叫合格
個 INT 完全係因為 Moncrief 派膠

Steelers 對上一次無 First Round pick 已經要數到 1967 年
GM Colbert 今季後完約未有 extension
呢個 trade 隨時決定佢命運

咁樣我覺得係NE 嘅O line勁

Ne之前個backup qb

佢好彩 食到luck退休 colt趕住要人條水

Dante is the best O Line coach ever

2015 Dante 退休之後，條O Line 爛到仆街，TB都可以hardcore carry Patriots 打Broncos 18-20. 要不是垃圾kicker 腳軟，以愛國者加時狗屎運，一早threepeat 啦屌

嗰場輸咗之後Patriots 苦練2pt conversion, 受害者 28-3 Falcons

Btw 個Oline coach 第二日即炒

睇過youtube documentary話特登練兩套2-pt conversion

睇左兩RD，傷嘅傷，柒嘅柒
淨返packers,rams,chiefs，cowboys,ravens有少少威脅
今年sb仲唔係我愛拎

Nononono Packers 都唔知入唔入到playoff

啱啱睇Jets 好似睇棒球咁
係牛棚係咁攞人出嚟換

靜靜地......

另外想問cowboys之前係咪好勁？
睇親啲franchise value 佢都係穩排第一

呢隊波今年超多新人

成場20個qb hit
被我都炒9個oline 教練

90年代 5年3冠
你都佢地係nfl 獌就明

但近年成績係咪麻麻
咁佢地係咪好多fans，value仲勁過ny la大城市同皇疤

marketing (叫自己做America's Team)做得好, 球場同週邊設施好靚, texas 又大又多人但係得2隊share

49ers 2W 0L

America’s Team
佢地同 Steelers 同 Raiders 都係70年代起家
嗰時係 NFL 急速發展年代
呢幾隊建立咗個 national fan base
之後再係90年代打起咗個 Dynasty
Greenbay 同 Bears 個 root 就再遠啲
前人種樹
佢地呢幾隊一個 SB 夠養幾代 fans

宜家個 franchise value 咁勁另一個原因係個球場

Texas 本身都係 Football state
而且 Cowboys fan base 係全國性

Packers同bears個rivalry同NFL一樣有成百年歷史
聯盟未成立之前Packers已經存在，老古董到爆

靜靜地贏唔好嘅
坐等同ravens會師sb

Joe Staley 抖兩個月，成8場波，Jimmy G 唔俾人撞散先算

Atlanta fans
有冇人講下今年falcons?
上年入唔到playoff都幾失望 希望今年freeman唔好傷
今季第一場就輸 好彩第二場贏返
不過就咁睇matt ryan好似跌跌地watt

入到咪又係自爆

好似傷撚哂 wynn好高期望, 但好似好玻璃

你Matt Ryan離開左IR未? "Super Bowl nerves"

其實NE都算係Dynasty.. 點解hater 咁多....

是真dynasty就自然多haters
個個都鐘情勇者屠巨龍

太屈機，同埋年年入季後賽主因係division其他果三隊太撚廢，國西49仔真係好撚葡萄

Dynasty 先多 haters
最受歡迎嗰堆球隊基本上都係最多 haters

I hear Jamal Agnew's uncle ecently died at the age of ninety four. I offer my sincere condolences to his uncle's family. His friend Joe wrote "my condolences on the loss of your uncle" Jamal's mum too sent her condolences to his family.

人哋咁辛苦打到AFC championship/super bowl俾你擋落嚟梗係憎你

屌奶星，mahomes 今年先24歲

又黎都市傳說

【重大消息】

紐約巨人隊宣佈下周先發QB，將不會是小曼寧，我會是他們今年新秀四分衛Jones！

Eli終於開始要退落嚟 開季前仲話Eli地位唔會動搖

Peyton Manning 退咗休 Big Ben Drew Brees 受傷 Eli坐Bench
Pats個老而不仲打緊正選屌打緊同岸三隊

Pats克星淨返joe flacco

Breaking: Daniel Jones has been named the Giants starting QB, the team has announced.

E奶

呢個老而不太頑強，估計仲可以打多20年

佢上年開始都跌watt跌得好緊要 不過繼續打正選都冇咩問題的

同岸三隊 你老闆 你啲死敵都退休你不如走啦俾你屌打咁廿年喇

佢啲隊友都換咗兩輪
不如估下BB定Brady退休先

Eli生涯記錄:
56,471碼
362 TD
241 INT
232次首發
116勝116負

最重要係打敗過邪惡大魔王，成功拯救世界，仲要係兩次

一齊退？

好撚葡萄NE每年都俾同區護送入Playoff

比咁多pick咁多錢佢地 都係自爆 好難唔訓住入

好想有一堆自爆隊響同區。NFC North唯一自爆隊係我自己

Cam好似又整親

佢而家好似仲玻璃過Carson Wentz

Lions 出哂名 wor

比班仆街教練害撚死，搞到佢以為自己真係superman，打波成個superman咁9衝上去
結果而家比人撞兩撞就散，睇佢打波仲擔心過睇wentz

Lion近幾年都兩殺Packer

近十年計AFC East 都叫最弱？咁AFC South 叫咩？

講緊分區內戰呀，一強三弱鎖死左div champ呀，邊度有講最弱呀。

今年browns好似有機會入playoff
obj啲接波真係J死人

Steelers 咪又係年年輕鬆入playoff

Peyton Manning 未退休前Broncos 咪又係

咁又係唔係護送？

其實做ne fans唔係一向
playoff先開始睇咩

暫時睇都係麻麻
可能要多幾場夾下

其實afc east果三隊對外都唔差 年年都有1-2隊可以贏到其他隊 但一對pats就唔夠抽比人食住
講爛既話browns niners bucs giants呢d早幾年仲爛過afc east果幾隊

學你咁講用近十年計，NE連住十年都Div Champ咁入playoff，Steelers都叫斷過樁兩年入唔到Playoff，Manning轉隊都照入到咁緊係唔算護送啦

再講埋，NE Div match up 呢十年未低過4-2

老實講句，AFC真係世襲咁，呢呢去去都係個三兩隊，NFC就年年都唔同隊爆出。

真係關Manning 事？

Andrew Luck 頭三年一年升一級，年年輕鬆入playoff打到去AFCCG, 不過之後傷咗冇計

AFC South 咁都唔係護送？Rookie Andrew Luck 都屌打

Colt 2011 season一冇Manning 即刻2-14呀

過去10年 Steelers 入 playoff 7次
4次 Division Champ 3次 wild card
輕鬆年年入 playoff?

跟住第二年audrew luck rookie year，Texans div match up 5-1壓住Colt拎div champ入playoff呀護送

Steelers無架啦 上年入唔到 今年都好難入到playoff

話 Steelers 年年輕鬆入 playoff 本身已經係笑話

Wild card先入到play off都叫輕鬆架話，咁拎住Div Champ咁入又叫咩?

你地係慘D，冇AB又冇埋captain fat fuck

2015-2017 嘅Browns 根本就係送分
2015: 3W13L
2016: 1W15L
2017: 0W16L

你自己廢鳩要打Wild Card 賴人？

2015-2017 AFC East最撚廢嗰隊都勁過AFC North:
2015: Dolphins (6W10L)
2016: Jets (5W11L)
2017: Jets (5W11L)

以十年計尾嗰兩隊勝率：
2008: AFC East (.563, .438); AFC North (.281, .250)
2009: AFC East (.438, .375); AFC North (.563, .313)
2010: AFC East (.438, .250); AFC North (.313, .250)
2011: AFC East (.375, .375); AFC North (.563, .250)
2012: AFC East (.375, .375); AFC North (.500, .313)
2013: AFC East (.500, .375); AFC North (.500, .250)
2014: AFC East (.500, .250); AFC North (.625, .438)
2015: AFC East (.500, .375); AFC North (.313, .188)
2016: AFC East (.438, .313); AFC North (.406, .063)
2017: AFC East (.375, .313); AFC North (.438, .000)
2018: AFC East (.375, .250); AFC North (.469, .375)

真係要同淋病一樣咁撚無恥先講得出Patriots 係保送，但Steelers 要打生打死

其實NE去邊個div 都會變一強三弱
since 2001 NE差唔多對全部隊都有winning record
上幾頁有人Post咗篇文講AFC east 另外3隊其實冇想像中咁廢

總有人選擇性失憶唔記得Browns 係送分童子

又係你自己話鳩人年年輕鬆入playoff，人地都係講返自己隊廢唔係年年都實入到，你又屌鳩人。你都幾好笑架喎

用你嘅邏輯話AFC East 係最弱，保送Patriots去睇，Steelers 邊到唔係輕鬆入Playoff? 至少唔會11-5入唔到Playoff 囉

我邊撚度有講過AFC EAST最弱呀，你搵到出黎，我食撚左佢呀

咁多個留言係得你自己無啦啦覺得我地講緊AFC EAST最弱，之後發晒矛咁屌，WTF?

吹到一強三弱都唔係最弱，又吹到一堆自爆隊同區咁，咁真係要四隊都弱先得喇。你話唔係咪唔係囉，乜數據都冇就話保送Patriots，笑而不語

保送係同區四隊都廢，護送係得一隊勁其他三隊拉唔低佢呀，連自爆呢個TERM都係你地NE嘅FANS講架。

你睇緊2001年前有AFC Central 嘅波？四隊都弱叫保送？

2016 season Texans就真係保送啦

俾Titans 迫到一樣 9-7 要tiebreak，差少少入唔到都保送？

其他分區9-7都入唔到playoff係得佢地分區咁樣戰績都打到入，唔係保送係咩?

算啦 Relax
我地從來都無吹過Steelers有幾勁 頭先仲笑緊自己隊波兩年入唔到playoff 係佢自己講講下NE 無啦啦話埋Steelers年年輕鬆入playoff

我都笑緊自己隊係自己分區唯一自爆隊，都唔知佢做咩

佢想挑起連登NFL區第一個罵戰

搵一隊 Browns 去證明 Steelers 年年輕鬆入 playoff
好彩呢度無 Ravens 同 Bengals fans
過去10季 Division Champ
Steelers 4次
Ravens 3次
Bengals 3次

AFC North 係 AFC 黎講都出咗名係激戰區
Spin 到可以輕鬆入 playoff 係咪真係只係睇開一隊完全唔睇其他隊

Ray Lewis未退休前隊Ravens都幾好J

我比較鍾意你地Harrison啲健身片

Chiefs 同Nick Foles 粉留個名

finger cross你地mahomes突破madden 封面個詛咒

要突破 Andy Reid 魔咒緊要啲
過往一到 playoff 就俾人笑腦閉塞
我都想佢起碼贏到一冠
講 build up program 同 coaching tree 佢都係最 top 之一
就係爭隻介指

巴打識好多野好堅

作為NE fans今年更加期待有備而來既KC對上攻防都升級既NE 場波應該好好睇

如果 Chiefs 主場我覺得都仲有機會勢均力敵
係 Foxborough 打的話完全唔覺得 Pats 會輸

魔鬼主場

對於保唔保送呢樣野 我自己就覺得冇乜討論價值 反正最後得一隊冠軍

前提係條OLine要完完整整

你地跑開快速短傳，oline廢少少都ok。屌你relax哥持球時間聯盟數一數二長，條line一廢就唔係放sack就瘋狂holding。吹脹

28-3?
利申Pats fans

Packers 條 O-Line 健康嘅話其實好勁
問題真係成日唔健康

預左有人會咁覆

健康個年咪就係拎冠軍個年囉

但近年我睇 Packers 進攻最大問題其實唔係 O-Line 度
下下 drop back 要等5-6秒咩 O-Line 都死
McCarthy scheme 問題先係重點
太倚賴 isolation routes
做唔到 separation 下 Rodgers 就變無限等待

原來今禮拜Pats主場打Jets 會唔會又可以零封對手 brown都守到得一個踢球

Jets果個3rd string qb
都係6輪第199位啊
Brady接班人出現鳥

Btw幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

就算換左HC，都係差唔多。

聽講brady整親小腿

下個係咪輪到rodgers

冇上嚟兩日哩度做乜世界大戰

年年都係用呢招比佢休息 同嚇下對面

兩個都係如果再有咩大傷就要掛靴

好掛住你復出啦

都話殘曬
咁難得有三個pro-bowl receivers 你自己爭氣少少

上年冇receiver用就話好需要gronk扎住打 今年又AB又Josh gordon 仲有eldermen 唔使gronk打生命football啦

上年gronk都係做blocker多啦, 佢上年都已經開始跑唔郁

RELAX個右手中指傷左啦

呢到都有罵戰
Btw jalen ramsay可能被trade
傳kansas係買家之一

KCC個二線防守一pat屎咁，係要搞搞佢
反正一定要趁呢兩年mahomes同hills都仲拎緊平價rookie contract嘅時候博一鋪，過多兩年佢哋續約就真係收得皮

好似早幾日話KC唔要佢喎

咁去邊隊？
Btw如果我係jags就免費送佢去dolphin，條件係今年dolphin唔準trade走佢

玩到咁盡
不過條友咁勁 下年應該都續到份大約過世

At least first round pick, phins唔會要啦
我覺得Ravens/Eagles都有機

我意思係一個pick都唔要，就係要佢今年陪dolphin 0-16

轉個頭又係dolphins request trade

所以唯一條款就係要dolphin今年內都唔準trade同waive佢
我係jags一定爽撚爆

對 pass protection 有興趣的話推薦睇睇

好撚開心依到終於有討論啦～～～

Titans比人吹到懵左

打到半場時間退休都似

有冇人有玩fantasy football?

有冇巴打有買nfl 波衫？
上nfl shop買用集運唔得

想買但又唔知美國佬啲碼係點

啱啱場THF Titans vs Jags
2019 6th rd pick Gardner Minshew又一場solid game (2 TD-0 Int)，睇落比起2015 top 2 pick Mariota更好。2015 draft吹捧嘅Mariota同Winston可以話算得係busts。

Mariota一時時 但winston就真係bust
Bucs d draft都係柒柒地 16年好似直頭有隻2nd round kicker

上年屋企人係美國幫手買左件，M碼都幾大下
如果再買應該要買S

巴打幾高幾重
係咪正常香港人size都要買S

下場dolphins josh rosen 擔正wor
留名等睇命案發生

Oline makes difference
Mariota今場9個sack痴撚線
佢比人禁低果陣唔知有冇見到Andrew Luck嘅英靈係天上對住佢微笑呢？

Cards上年條Oline都夠紙皮
Dolphis呢條直頭保鮮紙都不如

瘦底既買小童加大
正常身型可以買大人細碼

Nike宣布結束同AB合作

The Jets have not scored a touchdown in Gillette Stadium since the 2015 season and have been outscored 105-12 since then
如果今個星期keep到就頭3場都冇輸touchdown

竟然有絲睇football

NFL Post第一位絲

佢真心慘
係 Cards 已經無 O-Line 無 support
去到 Dolphins 點知仲衰
High pick QB 黎講佢呢啲際遇真係近年少有

得閒就會loop下既一場波呢場同當年Super Bowl 個場都係好神奇 1 yard int

波衫就咁著好柒
入面著件hoodie先好睇 所以買大啲好

想知大家有冇話撐開邊隊？

AB又搞乜

AB 又被release

之前steelers係點樣撳得住AB

仲有邊隊勇士夠膽簽ab

AB變condom

又唔係嘅，我成日就咁着波衫出街

重有邊個敢買AB波衫
Raider 84未着過就要燒
Patriots 17着得一個星期

屌你我又中都話Pats 唔會要麻煩友
thank you and good bye

15m入面個gurantee係咪又袋袋平安

發生咩事又cut左AB

Antonio Condom

衰乜？因為有官司？

我估係send message恐嚇女事主

DT都幾慘

第二單me2
個女事主話AB send message恐嚇佢

係 Group chat send 相叫其他人查女事主
而女事主仲係個 Group 入面

嚟緊星期一0100同0820果兩場都好正
Chiefs vs ravens
Rams vs browns

自己拎黎衰
我諗佢無send msg應該可以長留
單官司我諗pats覺得有勝算先比一年約佢

原來brady支持南非欖球隊

9m guarantee 真係豪比佢算
希望佢真係學識收爹同檢點啲

由pats肯簽佢個日，佢就應該要生性
希望佢可以好似josh gordon咁，抖一抖搞好自己個人先

至少佢今次走得正常啲
冇拍片

仲喺Twitter到Say Good Bye and Thank You

Pats算唔算白白放走咗DT

算啦
預咗N'Keal Harry 會return

好似有clause 有機唔使俾tim

又多一個理由唔鍾意佢
利申：all blacks fans

All blacks

係，個guarantee去到星期一(23/9)先生效
而家AB只係賺到1場嘅salary。

Pats fan留名 香港好少人睇

又比人炒

唔洗爭了
退埋休
又係twittee 清算Robert Kraft void 咗佢9m guarantee

律師費

收山，陰公豬

Gostkowski又miss

差啲又Miss埋
佢應該開始回塘

release咗AB可唔可以買返個kicker
好驚關鍵時刻出事

BB:我下年Draft算

佢清算Raiders定Patriots睇佢ig對patriots又冇乜野咁

Dolphins first quarter就玩onside kick

應該唔算退休嘅

Matt Ryan 6th interception this season
老實講Falcons真係好多Nice Play，之但係
去到中場就入唔到FG Zone
入到FG Zone就Penalty彈返出去
唔彈返出去都入唔到Red Zone
入到Red Zone都冇Touchdown
次次都係Key Play出事幫唔到你架大佬
我作為Saints Fan都覺得Falcons成績同Nice Play不成正比

AB自己本身出事，邪返Madden轉頭

外國d memes 真係好抵死

Jacoby Brissett
TY Hilton
Marlon Mack

佢對Patriots 啲隊友冇乜嘢
但係佢係Twitter 開老闆Robert Kraft 波

仲有多謝BB

當年頂過tom brady一場已經知佢有料

Mahomes 真係好痴線
Effortless

Dolphins今場變身咁

嚴格黎講係Jimmy G 頂 Brady, 不過傷埋，Brissett 再頂Jimmy G

Kraft係pats地位咁高，開佢波做乜9

Kraft 話要Cut 佢，void guaranteed money，咁一定嬲嬲豬嘅

條友冇錢收就發瘟 理黎都哂氣
Btw Jules又奶野 咁樣一場一件點搞呀

唔係Flash都整親啊

似手腕甩較...

Chest 除非成舊Torn 否則應該冇乜嘢

Flash今好似好唔掂咁

即刻爭氣返野

屌80號只係做return specialist 都可以咁撚廢，cut 撚咗佢啦

之前表現都幾好，係新仔呢吓出錯

又一嘢

對佢0要求咁滯，冇乜return yards 都算，但求接實個波啫，咁都柒

放新仔QB出嚟玩
TB12玩養生?

今日新仔交學費日

Seahawk比殘廢Saints執咗兩個TD

三個啦

Detroit Lions still undefeated through week 3

屌你harris一啖砂糖一啖屎

PJ Williams應該係Saints犯規王
次次Secondary犯規都係佢

Newton睇怕真係同E奶一樣摺得

Is Daniel Jones the best qb ever in NY?
No, it’s in New Jersey.

好彩Carroll又精過頭
Third down俾Carson run

NFC West睇怕要集體仆街
全區希望放哂落Rams身上啦

49都有希望
老實講，今日呢隊Seahawks嘅表現，一般黎講都夠做
係不斷有人派膠，加上今日橋水忽然間We Connect先贏到咁多
如果睇比賽内容唔睇比分，Seahawks未收得皮住

仲有kamara超人上身咁
Btw睇返原來今日對面3隊，steeler panther saints都係back up qb上，做乜最近back up qb咁撚恐怖

相反老而不嗰隊一搬個後備上嚟就pick 6 最後又係老而不打返

老而不咁嘅勢真係可以打多幾年養生波，順便培養下接班人

Garoppolo

Jones

兩條友都要多謝bucs送佢哋上去

話口未完，giants摺得

屌話口未完

屌

屌那星真係話口未完，34碼都miss
Jones真係多撚謝你

我睇咗乜撚野

Will Philip Rivers pull out another drama of the day

Steelers 今場條 O-Line 絕對係戰犯
俾 49ers D-Line 強姦咁

Btw，如果有人仲未知，呢個Channel可以睇返全場，有足本版同All Play Condensed game版

49ers成條D-line都係自己砌，5年4個1st rd pick 都係DL，唔可以怪steeler

其實Goff係咪真係值份大約 佢一作客真係低兩班

今季GB簽嘅Super Smith Brothers真係值!!好似簽左兩個Julius Peppers咁，新仔Gary終於有SACK

Grappolo brisett兩件ex pats qb

mayfield同chubb呢球

呢個Time out

又pick呀

影到Goff俾McVay屌

抵屌啦係味呀

和加時或輸 佢真係第一戰犯

Goff要請佢Defense隊友食飯 佢好應該慶幸佢防守組班隊友咁勁

Clay Matthew第二春啦

browns last play 個qb係咪可以自己跑？
我見中間其實好大條路空晒
利申：岩岩開始睇 準備好買左madden玩下

Browns條oline俾aaron donald dante fowler屌打
Bakefield下下都要escape成個russell wilson

Aaron Donald都好撚勁

Goff同一個錯誤 同一場犯兩次 見到自己隻Receiver俾人Double Zone Coverage 仲傳過去結果俾人pick走 第二個pick仲要係領先一個TD 2:01人地有三個TO 佢真係要多謝佢防守組班隊友

Donald 今季3場得1個sack
上季場均1個,有方法擋到佢?

Clay Matthew都打得好好 下下衝到Baker要Scramble

就係瘋狂Double-Team佢 別無他法 佢1 on 1真係無敵咁滯

你要有心理準備會打爆手制，始終係EA出品
利申:Madden H2H受害者

佢同 Wilson 最大分別係 Wilson 識幾時 step up when pocket collapsed
Mayfield 係一 feel pressure 就 run sideways

始終Wilson走難走左咁多季

Rams blitz基本上無得守 secondary快 pass rusher個個all star level

wilson pocket presence 就係咁樣練

MUT H2H 抽親都係啲OVR 90以上嘅隊
玩條撚

Pete Carroll 應該慶幸Wilson 仲未殘
睇下Andrew Luck 同垃圾OLine 玩咗8 年結果如何

同埋呢 唔知我廢定點 有時上下半場敵人係兩隊波 下半場成日都上身 就會輸返轉頭

睇返replay 9ers vs steelers 真係柒鬥柒
咁都比9ers執到場

EA有劇本架屌，會突然拉高對面AI，好易俾AI INT

我H2H成日中TOP TIER 10%，打條撚咩屌

Lunch有時間睇左3場highlight搞乜隊隊都炒extra point

btw 答返你
QB 可以自己跑
不過你所謂嘅「空曬」根本唔空
Mayfield 跑中間嘅話三隻防守會閘到佢仆街

睇返highlight
其實Browns同Giant一樣，都係最後一個4th down定生死，Giants比Jones衝掂咗再加埋bucs個kicker保送先負碌贏到，mayfield就成個pocket collapse 唯有鳩傳結果比人intercept
然後而家Twitter一個吹上天一個踩落地，真係好撚現實

我都係想贏下multiplayer game 順便升下隻Pat Tillman
但係根本贏唔到

一個 first career start
一個 second season

我MUT前兩日先開始玩，好多challenge要打呀屌

咁又係
講真Jones呢場就算輸都冇人怪佢，全隊最大粒星barkley都傷埋仲可以咬到咁緊已經好叻仔
Btw啱啱先知佢係running quarterback，個樣完全唔似

做乜browns defense成日犯規

係呀 一到下半場呢 對面啲tackle會好快 又易int 最仆街係到我守的時侯 成日都可以break tackle三個人圍住都break到 自己人又會突然on9 搞到俾人70 80 yard touch td

tampa bay嗰個先死開波炒兩個PAT 最後clutch time FG炒埋 輸咗

我試過用RELAX哥，BULLET PASS 俾WIDE OPEN嘅Jimmy Graham，下一秒就閃左兩隻AI夾，變到個波撞頭盔再INT。我RAGE QUIT

4個 down
無一個 play 係 design 俾 OBJ 做 first read option
呢樣先係最搞笑

Jacksonville CB Jalen Ramsey called the Jaguars on Sunday night to inform them that he’s sick and will be unable to practice today.

熟悉的劇情

Minkah Fitzpatrick 第一場一個 INT 一個 Forced Fumble
3年新秀約仲有個 option year
Keep 到嘅話就算 top 5 pick 都叫抵俾

如果madden有類似fifa pro club就正
唔知會唔會有人鍾意做offensive lineman

屌，究竟ab份身家夠唔夠佢玩過世
見佢又私人飛機又Rolls-Royce 又成村人飲飲食食

好快fing哂，睇朗拿甸奴就知

最好一年fing晒
睇下佢會唔會修心養性出返嚟打

返college讀書

Online course 炸

Redskin點解唔換QB
你睇下其他幾隊換完都贏咗，做乜唔信邪

今季真係QB大洗牌 只有TB12老而彌堅

所以我叫佢終極老而不Pats啲後備QB:人地NYG連Eli都唔用 用個新仔 我都好想出場 點知上場一出就Pick 6
終極老而不:俾你試咗喇 俾返我打

BTW其實keenum都係31 唔係好老

我隊垃圾cardinals 幾時先整番好
條OL 同run defense 幾年都係咁撚屎
Campbell 可唔可以番黎
近幾年d draft pick真係冇乜邊個好
簽人又差

其實你地點睇Kyler Murray

我自己就暫時覺得佢越打越唔錯
其實邊個都死Rosen or Murray
條垃圾OL邊個都死
WR都唔撚明簽crabtree條垃圾做乜9
情願用今年draft果三個+Kirk +Larry 🐐
本身仲諗住簽Kevin white有機會比佢
點知cut埋

Btw我覺得今年draft 做得好架
比起前幾年

其實nick foles勁定Carson wentz勁？

St.Foles>傷前Wentz>Foles>而家Wentz

睇親wentz都無表現 btw佢前年傷前係咪仲同TB爭緊MVP？

利申上季先開始睇

未傷之前真係好撚癲

Trump: “Our future belongs to patriots!”

Tb著住件愛國者中國
好反胃

Eagles第二節開始上返力

Rodgers 1min td pass

下半場我唔睇好

冇留意佢

被黑咗球passing interfence

呢球做乜鳩go for 2

Jennifer Lopez 同 Shakira 會喺嚟緊sb half time show表演

Welcome back to 2002

Jimmy Graham對唔住，我屌鳩同恥笑左你兩季

packers防守打回原形係熟悉嘅味道

屌, fantasy football擺左jordan howard落後備...

Devante adams 180yards

唔係好清楚點樣先至會call pass interferences

Jimmy Graham好可惜呀呢球

幾個down都接唔實

一個 run play 都無

Relax巴打望住defense應該激死

同足球「剷人唔剷波」一樣。四分衛傳球之後，如果防守方故意妨礙目標接球員推進（如扯衫）或者接球（如攬住接球員手臂、推開準備接球嘅球員等），就算犯規。正常防守應該係快一步拍走個波，或者對手接波之後先攻擊接球員令佢落地之前甩手，就唔算。

睇唔到慢鏡
但似係隻左手有動作

唔係講笑
有時睇Relax是一種享受

唔好咁望我。

我心已死。

好似好傷

BYE...INT

Last play

完了

玩完 int

雖然覺得有PI

唉..成為NFC NORTH首隊外戰輸波球隊...

Packers offensive play call叫得好差下

They should’ve ran the ball!!

名場景重現

睇到r爆頭

季初發現問題我覺得還好，起碼知道可以點補窿

我地傷左個power back嘛，我地隻FB好一般

同埋Eagles打得好撚嗱炸，下下都好似要傷人咁

條O Line 好左即刻唔同哂，少左Sacks relax哥重可以run 多啲

用黎做 change of pace 點都 run 一兩次啦
2次 inside 5 yards 1分都無真係...

完全唔似，負評

呢個留言笑中帶淚

D走位
D傳球

叫Rodgers自己跑

今場大部份RUSHING都係自己黎

啲人仲以為今年Packers有defense
但個run defense要諗諗
下場對Zeke都係大鑊

Offense 491 total yards都係因為兩次inside the 5yards攞唔到分 (turnover on downs and int)

Rodgers本來有Adams shred到對方
最尾冇Adams、Williams冇人幫
執執佢全力對Cowboys吧

Can Newton 要長抖
應該收皮lu

轉行搞fashion啦

murray 其實係咪一個笑話
岩岩番睇上一埸都幾慘不忍睹

Gost又炒pat

Goskowski 又miss

真係回塘，打咗四場炒咗四個附加

不如你上去踢埋啦
反正都係miss

Pats換kicker未，Gostkowski每場都miss field goal想點？

不如打2 points conversion 仲好啦

最佳要回塘了

Block左個kick

Pats

個個睇pats

又int

冇咗個頂級TE
而家個TE淨係做吓Block

係咪得我一個睇緊LAC VS MIA

退休冇計下唉，萬中無一萬能TE

Haskins嚟了
一定嬲豬做乜giant第6個唔draft佢

intentional grounding點解？

QB比人圍，唔想倒地loss yardages，鳩傳博incomplete pass，扔咗個波去個冇receiver嘅方向

老而不炒車

QB 仲要 inside the pocket
Out of pocket 時唔適用

Pats又開始倒水

有冇巴打去應徵？

咁直接扔出橫邊界外得唔得
好似madden R3制

Nick Chubb

倒水加啞火

首先要係 forward pass
Out of pocket 得
Inside pocket 如果嗰個 zone 無人就係 intentional grounding

宇宙羊被人轟55分

睇到個比數 我都refresh一次睇下有冇睇錯

兩邊加埋95分

屌Ted ginn甩手

Lion 今個week, 好似打得唔錯WOR

啱啱瞓醒，宇宙羊做乜鳩

Goff 主場三個int 一個fumble lost

所以如果d qb係pocket入面要get rid of the ball
多數都會掉落rb腳底

Lattimore好撚掂今場

經過上禮拜同今個禮拜 Rams有冇後悔俾份大約goff

Prescott都想拎大合約

今日咁的表現 連對面個back up qb都有啲比唔上

Prescott算鳩數啦

以為佢頭三week真係想打好啲 搏返大約返嚟 屌今日打回原形

BTW 佢頭三week對手係
week 1對仲用緊Eli的NYG
Week 2對到而家都未贏過的Redskins
week 3係Dolphin

一對勁小小就現形了

屌，佢前3個禮拜對三隊魚腩，其中兩隊仲要0-4擺明爭狀元
本身今場都估佢贏，點知Saints冇咗drew brees都照贏你
仲想要大合同

佢仲大想頭要4字頭合約。cow girl已經出到3000萬佢都唔肯要。何德何能呀

屌你老母Cowgirls
我特登係MUT 換咗Cowgirls token，竟然同我講連Bridgewater 都打唔贏

對手個back-up QB 都唔係打得好 人地雖然有條穿的O-line 但用短傳run game 起碼都打到入field goal zone
估唔到Dak今場仲屎過人 Zeke已經攬住咗份大約(今日佢都唔係好) Cowboys真係俾份大約Dak的話 未來幾年都應該係爭入PO算

好歹橋水都做過下starting QB，係有pressure時腦短路啫

你慘啲。我fantasy冇上ZEKE

今日佢橋水真係盡晒力 條O-line咁唔集中都打到咁 合格有突啦
對面Dak

而家聯盟QB 有邊個攞緊4字頭合約

諗住Cowgirls 個schedule 算易打（除咗之後對Green Bay 同New England），NFC East 又垃圾，應該有望12 wins
而家真係

下場對PACKERS就要上ZEKE啦，我地個中門大開任跑

所以話佢發夢
3字頭我都覺得比多咗
再嘈就下年係海豚挖rosen過嚟然後踢你走

啱啱睇返 Russell Wilson都係大概36M一年 比較返Dak真係何德何能攞40M

Mahomes 都係講緊200M 5年

全聯盟過30M嘅QB得RW3 BigBen Rodgers Goff Wentz同 Matt Ryan
再落就係表妹28M
講真你prescott其實同表妹一個level，按通漲水平比30M你咪知足lor
40M，mahomes就值40M

最慘唔係broncos一場都未贏咩

表妹都收咁多錢 Vikings原來咁信佢

表妹份約我記得最癲係fully guaranteed
即係就算佢一場冇打都可以袋袋平安
當初份約出嚟嗰陣全世界都話Vikings痴咗線，事實證明佢哋真係痴撚咗

我又唔介意佢地咁痴呀，就好似當年BEAR簽jay cutler我都好高興

得罪講句
Pats 今日咁撚樣都贏到
啲play 好似比人睇穿曬咁
Bills 啲Blocking 真係世界級，係兩隻QB 唔爭氣

睇嚟都係要你復出

今年browns,lions同bills好似幾有潛力

無咗 James Develin 好傷
佢係 Pats running scheme 嘅 core player 黎

估唔到一個play可以兩秒咁短

49ers

Pats年年都係咁 week 3/4就會死run一堆垃圾play

唔好唔記得
我哋年年都係2-2 先贏到superbowl
對上一次16-0 結果好似係...

年年都保送㗎啦
叫我出嚟把撚咩

今日成隊都唔知做乜9

我覺得係BB嘅計劃黎

有邊個估到四個星期之後得49ers undefeated

今年冇咗Eli啦，放心啦

49er 防守硬淨，進攻Shanahan嘅playcall 又勁好睇，真係好撚正

可能到時就出佢呢又或者係佢指揮

我都想講，上年都係2-2開季
今年一黎4-0，下場打redskin 應該5-0，對打playoff 完全冇好處

其實係點解 因為唔識點輸?

有無Texans fans

18-1

嗰年好似係helmet catch

成隊波會好大壓力
仲有全世界都想睇你仆街

啫係當年勇士73-9

但無論咩成績都全世界想睇佢仆街架啦

比起大壓力 我反而覺得球隊會睇唔到邊方面有問題 例如個def到而家都未對過一個好qb

琴晚打成咁都贏，隊波個心態都唔得啦，又睇唔到自己邊到不足
上年2-2做underdog咪幾好，之前贏sb都唔係開季連贏反正季中隊隊波都會唔同左

Big Ben：

而家nfl仲有乜好qb？mahomes？

Mahomes Wentz Wilson

終於開齋

終於贏返場

大家有冇follow nfl memes 個fb page

Gostkowski IR list BB係咪都頂佢唔順 冇傷都要佢扮傷

咁多個邊個

而家market冇乜好kicker available

有架話會俾BEAR搶

睇開nfl memes, ghetto gronk and dripbayless

佢屎忽要開刀WOR

咁明佢點解開季到而家狀態麻麻

真正嘅問題係嚟緊搵邊個踢

根據Mike Garafolo報導，經過24小時旋風式試訓了7位kicker後，愛國者隊簽下Mike Nugent作為主戰kicker

現年37歲的Nugent，由紐約噴射機隊於2005年第2輪選進，在辛辛那提孟加拉虎隊待了6個球季後，轉隊待過巨人、阿熊、牛仔及突擊者隊；最近一次在NFL出賽是在2018年(3場)，6-6。

Shithawk咁撚廢嘅

咁燈呀巴打

屌那星
Goff食屎啦

Goff同班defense Secondary一樣都食咗屎

似係上個禮拜比bucs炸咗50幾分炸傻咗

兩個qb真係分嘢 RW3 13 att 197yard
Goff12 att 79 yards

劇本嚟鳥，下半場goff發威反殺

Aaron Donald 今季好似差左咁既

Wilson 啲 deep ball throw 好癲

睇ESPN play to play.. 好似好緊張咁

hawks 輸 喇 好大機會

Double team 進化到 Triple team

Rams啲 clock management 真係好撚差

2:21 差個FG 跑出界

int

Goff又int了今次仲要clutch time

0 running game...

俾人睇穿曬

今場好撚精彩

Todd gurley一run唔起 成個進攻就打唔起 舊年季尾至PO已經係咁

triple team... 明白了...
咁點玩...

對家個carson跑得好開心

seahawk呢個play做乜鳩

Pete Carroll真是好鐘意濕鳩play

唔係俾人no time out inside 10打到上嚟 seahawk好唔抵爭

垃圾secondary
炒撚咗個DC la
成場唔知call吔鳩

Greg竟然44碼clutch time 炒FG

Missed FG

宇宙羊又輸一場

44 yards miss

今年條oline 唔宇宙啦

又係miss field goal

同tampa一撚樣

Pete Carroll已經叫咗個垃圾play放咗佢地一條生路 Seahawk個Secondary直情放題式俾佢inside 10 no time out打到field goal zone
竟然炒field goal

宇宙羊

QB rating 應該要有 coach adjustment
好似棒球 park adjustment 咁

我hawks終於唔洗再搵rw3 run
Carson

總之我今年一定針撚住呢隊仆街
上季黑得咁開心仆你個街

Saints fan?

是 上年睇到

上季聯盟根本就係想造新王。其實如果係Brees VS Brady仲好睇啦

其實果球波甩甩地手咁
再-6小小真係又fumble多一粒

講緊邊球?

入field goal range果球
條友仙落地之後漏咗粒波

哩個Matchup 先會係Classic

宇宙羊慘變契弟羊
Sean McVay 知道Donald 比人triple team 之後係咪冇曬辦法

冇咗Suh 對手可以直接Triple Team
Clay Matthew都唔係幫得幾多

佢地Defense個問題Donald打唔起 連後面secondary都鳩埋一份 同進攻一樣Gurley打唔起 成個offense死晒機Run唔起

clay matthews 其實開始DUP架啦，佢到季中又會傷架啦，定律黎

eBay 上面買波衫會唔會有伏
點解啲價格會咁浮動

去Eastbay啦屌
唔介意款老嘅去GU，呢期出緊nfl秋冬季主題

GU不了 啲款唔靚同埋選擇少

啱啱開波就嗌timeout

橋水

屌那星

換咗個人都miss

Nugent 好波
果然係承傳Gostkowski 精神

都係炒PAT

都仲係咁垃圾

McCoy 真係On99

Int得咁靚，攻唔入

TB12 過咗Favre
睇嚟想今場過埋Manning 個Passing Yard record

屌那星
Cardinal咁都比笨膠追得返，垃撚圾

Justin Tucker 就真係配得上最貴kicker

Gostkowski 根本就係笑話

Packer唔係俾人追到呀

Mahomes係真Cls 3rd and 15 pocket穿晒 仲可以傳個TD pass

Colts 今季真係得返攻城車戰略

贏到就得

McCaffrey而家真係全聯盟最好RB咁滯

Rudolph都傷埋

佢今日個球Flip TD

如果keep到，Panthers 成績又好啲，有機會MVP/OPOY

AJ33咁樣解放左，4 Rush TD

Redskins Head Coach終於比人炒咗

其實睇返PATS 上半場都係派緊膠咁架WOR

跑得接得
唔使佢跑唔使佢接嗰陣仲Block得
好多時啲頂級RB成日Block嗰時發夢

比返個正常qb 佢就即刻carry到隊波
Who’s Newton?

進攻膠啫，明顯練Passing Game啦

下半場一出，用多咗TE，Sony Michel 跑到呢。LaCosse 接波唔得，但Block 得，期待Watson 出返（甚至Gronk return) 會係點

O-line唔撚掂
Jimmy G再傷就玩撚猿

49ers d rushing好似幾堅
Brownies連續幾次捉錯路

Nick Bosa勁撚到

最撚癲係全部都廉價勞工咁滯
Matt Breida, Raheem Mostert, Jeff Wilson 都係undrafted free agent
得Tevin Coleman叫做係shanahan係falcon帶過嚟嘅自己友

Shanahan 繼續玩rush啦，靠地面進攻都可以打爆Browns咁滯，好撚驚jimmy G又自己9沖

Nick Bosa真係好撚勁

多謝小紅雞，今年留返Nick Bosa比我哋

Cardinals下年是咪準備draft tua

佢夠redskin同dolphin爭咩

唔得咪再tank等多一年pick Lawrence

Release jor Watson... loll..
NE 得返2個blocking TE... 點搞...

Bosa呢個插旗真係好撚正
好撚記仇

小紅雞諗咗陣講緊乜

呢個名好撚qq

一係叫卡癲佬？

George Kittle cls

Juice check

其實形容得幾好 用雞好形容到佢地的表現

Btw而家Browns 3-28
對面係Shanahan
呢個劇本我好似見過

唔會啦 今日Bakar幾唔掂下
一是太低一是太用力

49er玩撚完
冇左juice check開路真係勁傷

比人影到大大力打落Mayfield個頭頂
Kittle玩撚猿

Baker Mayfield is 8/22 for 100 yards and 2 INTs. 13.4 rating.

OBJ 1/1 for 20 yards 188.8 rating

成班撚樣開始抽Mayfield水

睇到3:21已經冇睇 Kittle佢喺Side line加一嘢???

冇
Kittle係到大大力拍落個劉江華到

啫係話五月田係垃圾啫

收得檔
成隊Browns比人打到個心散哂
全場轉捩點係嗰個goal line INT，甩咗嗰下成個勢就比人打斷咗

49er kicker今日終於開齋
一個LS開得衰
一個係扶球甩轆
一個比對面block咗

佢嘅trash talk出哂名

唔好再抽啦，再抽我就喊喊啦

OBJ諗住嚟到終於有長傳同有得贏 點知同跟ELI一樣 忍多三四場就可以試下同D.Jones夾下

Stefon Diggs原來Midweek都有病miss practice
睇嚟佢都開始唔係好頂得順表妹

不如OBJ做埋QB算啦，反正佢份糧同qb差唔多

真係可以 上年佢都有兩個Pass TD仲兩球都40+ yard
上年Season完啲人笑Eli一個40+yard TD都冇 OBJ反而有

Browns最大問題係coaching
啲進攻call唔知做乜撚野
買件OBJ返黎當RB同QB咁用
頭先第2節最後居然punt唔係博4th down
真係輸shanahan成條街
快撚啲換教頭啦

Btw Niners...
4-0!!!

Coaching 當然係問題
但 Baker 一有 pressure 就腳軟呢下唔關 coaching 事

條 D-Line 好勁

Nick Bosa真係

而家先得閒追返上嚟
加埋而家James Develin傷咗 對成個Run game都好大影響

究竟BB諗緊乜...
玩緊乜野呀佢地

Matt Ryan廢撚到

可能留Cap 俾Gronk

Bye Week 之後強勢回歸

睇live網d chat room笑死我
"oh baker mayfield going to the right again, anything new?"
"see, right"
"oh"
"all right"

Bosa left

Gronk比fox請咗去做評述
Mola mola

去咗fox講波喎 應該就唔會回歸喇

Miss u Gronk

49ers D-line vs Rams O-line Rating
我記得Goff同五月田個問題一撚樣，都係pocket一散就瀨尿

Goff上年Super Bowl俾Van Noy同Hightower衝到懷疑人生
最記得有球已經衝咗出pocket Van Noy同Hightower衝到Goff跪低

BTW Rams個Offense要打返起 一定要用多啲Gurley同打返起佢個狀態 佢冇狀態對手Defense根本唔驚佢地Play action 變相Goff有一大堆壓力

條OLine真係要step up 其實OLine一差邊個qb都死

屌你老味MUT companion app 好撚廢
我想放lunch 睇下有冇卡bid 都話connection issue

咁鳩垃圾?不過EA不意外

想睇下美國時間夜晚會唔會多啲平卡
唉
（雖然PC MUT 好撚少人玩）

咁多位準備好聽日睇Daniel Jones 血洗Tom Brady未
準備燈到Saquon 及時復出

RW3比條Oline train左好多年

開季game pass $239.99，而家week 6已經減到$119.99早知而家先買

(新手)今個week邊場最有睇頭
49ers v rams?

49ers傷咗44號juice check，仲有右閘mcglinchey
進攻組已經收得皮

最好睇當然係紅皮大戰海豚啦，絕對係萬眾矚目嘅狀元碗大戰

邊個會0-6呢

打和就好玩

Btw除咗49打Rams之外
Texan對KC，Eagles對Vikings 應該都幾好睇

利申Chiefs fans
呢幾個禮拜睇佢地打波都好驚險 好嬲
罷睇 睇其他

PS Mahomes bb隻腳要好翻呀

基本上KC就係睇mahomes表演
真係同未傷前嘅carson wentz一樣咁有觀賞性

TB 時回覆正常

NE今日offense

NE 今年條D Line 勁到

NE個Defense係真係好勁

TB12開球甩手 好彩佢條Oline勁

我反而覺得佢好冷靜，正常應該直接落地算

Greatest of all time嘛 佢做的嘢係非常人

終於輸咗個Passing TD

OBJ一定好後悔走左

又喺度笑五月田

Tie game

屌 5分鐘14分

做乜鳩俾人fumble return

Bosa:

傷埋flash

Receive 得返Edelman

屌，giants打patriots 真係好撚邪

仲要Eli已經冇打

每次TB QB sneak 都好似就死咁TB可否不要老

啲加踢成日都掂住條邊入咁

Gronk細咗成個碼 應該唔會回歸喇

TB12 兩個rush td

送客！
不過再係咁傷嘅話playoff 真係唔洗打

多謝你體諒我

抖一季..下季回歸

傷哂d 人會唔會諗簽返AB?

老世比打工仔開聲屌落哂面仲會比嘢佢做？
唔告佢算好啦

但佢又清cap唔知想簽邊個

A.j green

早買早享受，每隊一季得十幾場，依家都打左6場
Bye week後仲平

反正有賽後全場

直播時睇Twitter
一毫子都唔洗

題外話
香港有冇得玩美式足球？

有

係咪有2隊美式足球隊

之前好似有4隊，而家最少兩隊

Viking後唔後悔

3隊，cobra, warhawks同combat orca

咁點都好過Keenum

當然當年Cousins 有Shanahan條𡃁 McVay 加乘係咁刷數據，但點睇Vikings OC 真係未夠班，Kubiak 又唔call，咁你又唔怪得晒Cousins，你擺Goff 落Vikings 分分鐘一樣咁柒。

個個都係Brady 咩

QB 可唔可以override offensice coach 叫你做既call 呢？

QB 識read defense 嘅話call audible 都好常見

Communication signal 會係剩 15 秒時 cut off
之後就考 QB 功力
睇 defense alignment 再決定轉唔轉 play

所以咪話個個都係Brady咁勁識Pre Snap 睇穿再改咩

講波佬(Tony Romo)開上帝視角就得，真係落場好難

Manning 最後一年手腳全廢都值錢過一般QB就係咁

聽講Super Bowl 果陣
Belichick 係癲到淨返15 秒先擺防守formation
等Jared Goff 冇得再同Sean McVay 求救應該轉咩play

老江湖真係老江湖

呢招玩到最出神入化應該係 Dick LeBeau
佢個 scheme 出哂名 Rookie QB 殺手

邊度有得睇live?
利申:新手

Nflstream reddit

Panthers vs Bucs Jm9
兩邊係咁甩波

呢個咩rule嚟？halftime前fair catch有得就咁field goal attempt?

幾時都可以踢field goal 架啦 有時間剩

唔係，你之後睇翻highlight就知
正常一個play係LS開波比佢field goal attempt，呢球係好似kickoff咁射，defense唔可以嘗試block

臨完halftime前最後一個play

竟然有啲噉嘅rule

搵到了，

2000以嚟NFL得5個attempt (計埋今場)，上次係2013年

Browns 季前仲打哂飛機

Baker Mayfield this season so far
5 TD, 10 INT

俾人睇穿咗啦

瞓醒
恭喜dolphin贏咗狀元碗

點解明明係宇宙羊主場但成個場都紅色

沒有Todd Gurley宇宙羊甚麼也不是

JimmyG：兄弟我送埋個INT比你你都贏唔到

唉sherman都傷埋

屌那星，宇宙羊又三振出局
49隊defense好撚癲啊屌

Chiefs.......
到底可唔可以搞搞個defense 難得offense終於齊人

瞓醒起身見到 Cowgirls做乜輸咗俾Jets

Cowgirl 已經夠on9 charger 仲要再

之前睇ballers仲以為Dolphins幾勁

屌最後嗰個play根本就話俾人聽唔想嬴

Chargers都係咁

條O line咩事

一起身見cowboys幫jets破處